有無bu cie既人收到offer？

如題

Cie mkt/hrm

我icm

Hrm

聽講cie 既hrm 好似唔錯，咁你地要唔要offer?

bu musc

今日收到通知fail左啊仆街

我都係cie icm direct offer ... 交咗錢 ... 但都希望收到ugc offer...

sorry to hear that
btw 相認？

我同你一樣阿。。

你cgpa幾多？
等到2046 崩

我3.46阿 你呢 唉 乜消息都無囉

入黎一齊討論下